[同李小加攬炒]登報反對倫交所同肛交所合併

登報話俾英國人中國既真正目的
同埋如果接受左有咩下場
等英國政府同啲股東反對

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推